魯班七號(狗隻#132525)俾人屌就玩反彈屌返人，點知佢大撚把痛腳俾人捉撚住

又用殘體字，又用蚑那話，講嘢又係直接抄人
全部都係蚑那狗特徵
但係又可以屈鳩返人做蚑那狗
咁撚樣都仲可以繼續講歪理

認同
支持魯班七號繼續維護國家安全

佢仲在世咩？仲咩屌屍

睇返之前嘅post，連仔仲未做嘢delete佢account

仆街仔原來只係潛水jaga

推到佢回應主人呼唤

等吓啦，佢account一日未delete都好有機會返上嚟吠

魯柒唔敢入呢個post吠，只敢偷偷留低負評

候斯頓個竇俾美帝冚撚咗 俾啲時間隻賤畜啦

黨安法之後 () 仲咁樣問人" 喂，你仲支唔支持香港歸英呀？"完全係幫緊中國捉人, 所以話佢係5毛, 可以話係斷到正

奶共狗今次真係證據確鑿

條友去咗呢度

一隻弱感冒搞到封城罷市，經濟衰退

等緊條五毛賤種死全家

全家確診武漢肺炎

入黎支持吓樓主

多謝支持

#HKisGB

最近好少見到佢喎

佢日日都喺度

連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

慳啲啦你 你今日奶咗51歲(破產)屎眼未呀?

#WeAreBritish

連仔都宜家都唔做野。錢就識收

係啦

#HKisGB

被DQ 嘅應該全部去英國組織流亡議會 !!!

#HKisGB

五毛魯班七號 #132525 又喺英國戰線嘅post 搞破壞

被DQ 嘅應該全部去英國組織流亡議會 !!!

#HKisGB

連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#220 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

開一人一post 屌鳩連尼住唔勤ban 5毛啦

[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌

#HKisGB

請問風紀委員(彌子)(狗隻#105678)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

柒魯仲唔夠膽死入黎

個竇應該就嚟俾美帝冚

死返出去啦 傻閪PR公司

隻五毛魯班七號去咗呢度

[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌你老母

#25 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

(Show Blocked User - Peter攞料)

你咁撚乞人憎 使撚人捉

佢係三毛?
完全睇唔到點解係, 理據?

#HKisGB

笑撚死 用紅字=女人 goodest logic

第一，你無畀出理據佢係屈
第二，就算佢有屈，都唔見得佢係五毛

都睇唔到佢講乜係有以中國利益為主

如果屈毛可以係理據的話, 咁你屈佢毛, 你就係三毛

佢最少畀咗條link 出嚟畀人睇你點講嘢

你連呢點都無.

仲有, 你無答到第二點"就算佢有屈，都唔見得佢係五毛"
同埋
"如果屈毛可以係理據的話, 咁你屈佢毛, 你就係三毛"

老鳳建議暫停針對Peter攞料(會員#95138)
佢雖然一直有可疑行為，但未有明顯奶共/主動搞分化行為
如果佢好似沙皮狗咁有明確奶共證據
老鳳一早已經追擊緊

Peter攞料缺點之一係講嘢係比較怨婦
另一個特徵就係思想上非常極端，係非常深黃
推動抵制藍店紅店推動得非常大力
但係忽略咗手足未必跟得上
佢講嘢可能真係唔太啱聽

佢之前同月野兔兔係同期俾人鬥
後來老鳳發現追擊月野兔兔嘅人有明顯開奶共post紀錄
結果俾老鳳追擊到佢連老鳳個名都冒埋
而家仲喺度不停搵機會追住老鳳吠

老鳳傾向唔信Peter攞料係真奶共狗

一直觀察而已

老鳳有觀察過佢行為
但得出嚟結果同好多人唔同

有啲人，講嘢太過率直，結果係俾人誤會
兼且俾好多人當佢真實想法係完全相反
呢啲人，情緒崩潰嘅話其一可能就係成為大家眼中嘅怨婦

如果老鳳嘅分析冇錯
Peter攞料唔只係真手足咁簡單
仲真係上過前線
而且冇其他手足認得佢
係一個真正嘅black bloc

觀察多啲先下結論都好合理

所以我自己，除咗睇條友係以中國利益講嘢之外，我都會反駁吓條友，因為有埋詭辯的話，基本上就無乜錯

老鳳一直以來都想知道Peter攞料有冇明顯奶共/講嘢對蚑共有利
因為老鳳搵唔到明顯證據

柒魯死撚咗去邊？

唔好屈返人住，佢係真手足嚟
你嘅言論好多時手足跟唔上

而家改咗名做冒牌貨 老「鳯」(狗隻#301797)嗰隻狗
俾老鳳踢爆過佢奶共之後你有份對抗佢
老鳳知道你唔會係對家
老鳳唔信五毛狗會有一個醒目到好似你咁撚樣

唔好令老鳳失望，停止同手足內戰

唔駛block佢住
停止內戰
老鳳信佢係真手足
佢同月野兔兔同期俾人鬥
而家月野兔兔已經俾人公認真手足

譚得菜校長(狗隻#167931)
講嘢pattern真啲似魯柒
可能係分身

起一起底 發覺係偷ac嘅可能性都幾大
爭在唔知係連囝做定警甴做

賤賊

即係本尊已經

五毛魯班七號 #132525去咗邊?
()#117 魯班七號 #132525 話人"深潛", 如果魯班七號 #132525 而家唔承認你自己深潛的話, 你呢度就係雙重標準人格分裂

你 ( ) #1632聲稱 “人格分裂先大問題”, 但你而家又做雙重標準人格分裂嘅事

#HKisGB

五毛魯班七號 #132525去咗邊?
()#117 魯班七號 #132525 話人"深潛", 如果魯班七號 #132525 而家唔承認你自己深潛的話, 你呢度就係雙重標準人格分裂

你 ( ) #1632聲稱 “人格分裂先大問題”, 但你而家又做雙重標準人格分裂嘅事

條友又中回力鏢

#HKisGB

亦即係有可能魯柒係賤賊

如果係就好, 黑警的話, 之後根本死硬

#HKisGB

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

前新浪微博內容審核員專訪：中共如何打造網絡“真理部”

this is how five cents operate in Chinaz

前新浪微博內容審核員專訪：中共如何打造網絡“真理部”

埋嚟睇埋嚟笑, 五毛魯班七號叫人為subjective claim 畀理據

[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌你老母

An objective claim is a statement about a factual matter-one that can be proved true or false. A subjective claim is not a factual matter; it is an expression of belief, opinion, or personal preference, and cannot be proved right or wrong by any generally accepted criteria.

埋嚟睇埋嚟笑, 五毛魯班七號自己證明自己人格分裂

被DQ 嘅應該全部去英國組織流亡議會 !!!

大家睇吓魯班七號點樣表演搬龍門搬唔掂loop 死咗自己

被DQ 嘅應該全部去英國組織流亡議會 !!!

會員“魯班七號”（＃132525）正是被banned 會員大英帝國（P牌）真身 ? (2)

Push

老鳳兄，呢個似乎需要觀察

[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌你老母

#927 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真手足嚟
老鳳已經叫停佢